title: 关于
date: 2015-12-15 14:42:20
---
### 个人信息
My Name is Sterne Lee,the computer enthusiasts.
李兴广 1991年4月出生，男（未婚），前端技术爱好者。 我是中国共产党员，户籍是广西省玉林，汉族，身高166， 邮箱：sternelee@gmail.com。

本人是广西师范学院数学科学学院信息与计算科学2010届学生。
<!--more-->
### 大学经验
2011年12月 全国计算机应用技能大赛Flash设计 三等奖 
2011年6月 全国计算机二级 计算机 
2013年5月 大学英语四级 外语

2012年2月至2013年1月：六回科技团队 
这是一个自主创业的学生团队，在校园内导购电脑及配件外，并开展一系列电脑培训工作，软硬件教学都给更多的同学带来帮助！

2013年4月至2013年10月：北部湾东盟经济网络中心 
网站开发，Flash设计，平面设计，负责整个单位的计算机工作，包括网站管理维护，电脑日常维护与工作技术支持。

### 北漂
2014年开始突然就决定了北漂生活。

2014年2月至2014年5月：广易轩（北京）文化发展有限公司 
网站开发，平面策划，负责整个单位的计算机工作，网络管理维护，拍照摄影与图片处理，产品设计。

回校回成毕业设计与论文。

2014年6月至2014年10月：中经现代企业咨询有限公司
技术总监，负责网站页面制作，开始移动端页面设计与开发，利用移动端框架完成小型广告宣传页面。

2014年11月至今：新浪
主要PC与移动端页面制作，以及H5制作。

### 学习历程
- Office （熟练）使用时间（三年以上，在用） 
- Flash （良好）使用时间（两年以上） 
- PHP （良好）使用时间（两年以上） 
- C++ （一般）使用时间（1年以上） 
- Photoshop （熟练）使用时间（两年以上，在用） 
- JavaScript （一般）使用时间（两年以上，在用） 
- Linux （一般）使用时间（两年年以上，在用）
- Node前端 （一般） 在用

由于在校参与活动太多，成绩虽一般，但学习能力很强。六回科技校园创业团队、 乐邮邮校园快递、南宁东盟会展中心好友缘国际酒店服务员、 南宁华南城东盟志愿者、南宁家教老师、电子科技广场电脑导购校园兼职、长岗校区机房管理员、明秀校区机房设备学生总管、院内网络部副部长、院内网络工作站副站长、学习委员、副班长、副院长助理等，这些都给我极大的经验与锻炼。

目前在新浪学习各种前端技术，包括[RequireJS](http://requirejs.org/), [NodeJS](https://nodejs.org/), Canvas, [Gulp](http://www.gulpjs.com.cn/), [Webpack](http://www.gulpjs.com.cn/), [ReactJS](https://facebook.github.io/react/)等,
主要通过网络自学（github,segmentfault等），还有kindle看书学习。

*[新浪经验](/2016/04/07/sina-tasks/)*